每次見到啲嘈交/分手post，我都想喊

起碼佢地都叫曾經擁有
曾經快樂過
曾經有人欣賞過

而我就一直都無
去到死嗰日都唔知有無

貧窮，唔係幾日時間就可以體驗到
貧窮真正可怕嘅地方，就係呢一世都未必走得出去
成世人都要憂心，慢慢睇住由希望走到絕望
而我，正正身處於極度貧窮之中

首先要面對現實，每日望一望塊鏡，認清自己冇可能去體驗果啲野

清醒左再諗下自己可以做咩

不嬲都有望鏡
所以先至會認真考慮整容
一係就走入東南亞
之不過連登無乜人認真討論呢兩樣野

係咪我個名太on9所以無人覆？

主動D
唔理有冇興趣都照flirt
睇下有咩效果

想搵個flirt得嘅都無
工作環境無女
識得嘅女仔都有男朋友，有啲仲要開始結婚

係

改咗